今晚J2播刀劍神域劇場版 - 序列爭戰

夜晚12:20分，請大家繼續支持tvb配音組

有冇中文版主題曲

一定無，tvb咁cheap點會為一套電影整粵語歌 有配音已經算好好啦，遲啲可能連配音cut埋

=.=

配音班友未炒哂咩

配音版 g持

出浴.jpg

冇得睇阿絲娜粒可遇不可求已經唔洗睇

係咪得BD版有

得個1秒

咁夜播...邊個睇

J2而家唔多重視動畫，主要原因係社之克搞出嚟

全世界人都睇過阿絲娜粒的

（。）（。）

算新wor......

支持.........

咁撚夜先播

冇你份

短髮b

有我唱主題曲 希望大家支持

唔該曬

有得睇你個刀劍廚執到啦 唔好睇囉！

好早訓無得睇

J2播刀劍都冇轉中文OP

唔睇

我諗應該會放係mytv7日等人有得睇返

留返d彈藥 今晚打jer

睇阿絲娜沖涼

求出浴圖

痴線.......做到成3 點.........點捱

myTV 有無得之後重播?

播了

睇!!

開波

asuna好靚女

kirito

係咪上年先上？
無線咁快播

上年3月上，j2快到cls

好撚難聽

未睇過

當初戲院睇真係好爽

個陣入戲完睇左3次

廣東話配音

好後悔無睇4d

個字幕好撚大隻

今次第5次睇

正

直葉靚女過呢兩件啦

桐狗又開後宮

好彩有睇4d,真係好正

詩乃世界第一！

小妹係yuna

冇直葉嘅

好難聽=.=d配音

又寸

呢part 唱歌好攪笑... .

岩岩咪提左直葉個名

想知自稱女2嘅直雞喺邊

我冇睇過嫁-.-

mhxx +++

又話人係雞-.-

直葉現實太屈=.=

刀劍世界第一

食三條女

好波

粵語好聽

yui根本係外掛

日語都正，不過粵語有親切感

機都懶得開

成套除左睇出浴就得尾段圍毆叫有野睇
套野本身又廢又悶

好過fate哈分s feel少少咁

無露點ge, 唔睇

打啦

yuna bb唱歌

仲以為fate啲歌

個時有免費飛先入戲院睇sao
Fate睇隻公廁

咁撚似fz嗰首既

仆街

asuna

毒撚唔運動

似到9成咁

死毒撚

現實中係條橋跳落地面乜事都無

前奏一撚樣咁

少運動呀你

依啲現實AR玩咪要封哂路

外掛狗

系

Fz 同 Sao 作曲都係梶浦由記

yuna 係最正...

pokemon go

Cheat狗

依啲仲要郁動地方咁大

公廁娜見到新仔就濕哂

係

搶尾刀

直熱！

@直熱

直葉

好大波

直G

呢到好似出3分鐘

直葉快睇!唔睇就冇㗎啦!

因為件衫囉

公廁娜露典有無cut

大波呢幕有幾多秒

句調位

yuna隻腳應該幾好奶

直熱冇左啦

都係switch好啲

多重影分身術

我動物台佐助

我動物台肥E

我動物台小櫻

我動物台金木研

我動物台巴麻美(冇頭)

我動物台黑鬼

直葉牙

未轉ac呀喂-,-

打完丁黎

扑完野黎

有女仲打丁

我走啦

,仲要波袋

介

呀直

牙直可以瞓

執啦垃圾

係o者, 比你現實中著件咁既衫你有勇氣跳都唔代表無事

介波

直葉淫底？

波

佢仲有得出場架
2分鐘

點呢

波波

沖涼!!

法官大人，點呢

如果現實中真係係虛擬世界 一定大把宅男放左工就唔返去現實

嘩屌cut哂

波呀

Lin頭呢

屌你 點呢

上網睇返粒的算

洗頭水

6P咁大食

臭g

意粉高手

浴已出

垃圾電視台 cut曬咩牙

冇得睇

乜都冇，cut片個條友自己爽就得

咪比返你地囉

RIP 克萊茵

歌好聽 有少少似egoist

咁撚大力

咪埋眼咪得

而家先知有播 遲左

是咪聖母聖詠首bgm

公廁好勁

外掛狗
嚴重傷人要坐幾多碌

要幾大力先可以單手捉頸拉起一個人

次次都執雞 同桐狗一樣

Yuna我嘅，其他你地分

悶到瞓著

彈開九尺遠

第2位條友咁中2病

精神病人

食女

即場收兵

問@直熱

最後仲搶尾刀

不可次郎

而家先知呢到有提不可次郎

不可

原來不可次郎係呢度已經提過

睇黎又要買GGO播

點解叫daddy唔叫爸爸

第二名條友企埋一邊自言自語

腸膠地

不可次朗係咩

ggo外傳

好正

現實唔會叫桐人喎

Ggo外傳女主角個friend

死亡髮型

驚佢扑野都無力
阿c娜咁大食

@肥木

唔係

不可次郎 粉紅惡魔

木棉花已經公佈佐 J2會播GGO..

h h h

快！

排第二條友好黐線，體操選手

冇場出了

公廁娜出夜街 老母唔屌鳩佢嘅

真係好野，有SAO 精靈幫手分析晒所有野

再寸唔客氣

話說點解祈因咁俾人打都無報道過嘅...AR唔通殺人都無罪

Ar計現實真人體質

唔見左直葉！

重睇la

第一次睇-.-

去練劍啊

黎套係pokemon go版？

會然牙直要頂住牙
臨完場你仲有機會出場

如果屌yui 會點？

無人拉排名第二條友嘅，唔係刑事嚟㗎咩？

果個係莉法唔係直葉

成班援交開

打鳩人都冇人拉

AR算唔算好危險？打傷人咁點處理？

筷子食意粉

不用分得那麼細 都是G

咁點戰鬥

桐狗真係好毒
係屋企都戴住個耳機周圍走

斬空氣

ok
我搞錯了！

條ai女係咪大奸狗

我第三把劍仲勁

附近既人見到咪好on9

等於你依家玩vr一樣

咁落去咪3點先完到

剩係有救護車直送醫院
屌，好想知祈因變成點，唔知有冇精神崩潰

開頭有影架，成班人斬空氣

同d人玩pokemon go周圍走咪一樣
其他人都唔知佢地做咩一樣

一陣你就知啦

推

Ar去到咁普遍都好麻煩
唔係比車撞死係條街都比人撞死

我因為asuna....買左個耳機

製作組係唔係好鍾意macross 一邊唱 一邊打

打打下機可能現實比人打

你之前冇睇過咩=.=

冇

點解要用為c你方式講野

你對波都圓滑左啦

西莉卡無咗隻龍仲有乜用

西莉卡又賣萌啦

好聽wo bgm

[url]
[/url]
即刻裝垃圾mytv睇playback
其實細心啲睇仲見到

賣萌用，有龍都無用，比龍食

AR咁點樣有被打中既感覺

molamola

我都想知

玩完啦

機械嘅野你識條鐵咩

桐狗好廢

霸氣盡失

apps成日up唔到圖

桐狗真係冇撚用

熄ar 咪唔怕佢把劍

無......只係開掛真打人

真人打柒佢

垃圾桐人你條女俾人打呀

比人踩到上心口

當我拔出第三把劍
所以女都會訓底

巨人3

明明唔會死 走去擋刀做咩

要博MVP嘛

試多最後一次…

Lin呢

幾點做 睇唔切

拎把真刀一野桶死佢

又唔整返句凱尼！！！！！！！！！！！！！

8.18 12AM

邊到有lin

你呃人！

8月18號00:05

AR真係好奇怪，俾怪打點樣有痛嘅感覺？ 人打人就話啫

諗起係條街到拎劍斬黎斬去⋯尷尬

重睇啦

發春夢

做咩 條女走馬燈？

Ok

條女好大食

睇落去就知

人哋睇唔到你把劍

個表情幾正

配公廁娜把聲個配音係配開7點迪麗熱巴個個 搞到依家自動將公廁娜個樣變左迪麗熱巴

點解亞廁娜會有桐子嘅印象

就係咁先尷

有睇ggo bob直播

同你玩vr一樣姐
你屋企人都唔知你係到做乜春

有睇直播嘛

公廁失憶

NTRNTR

話做就做

仲有4年就2022....有無機會開發到呢類VR

咁後生有阿茲海默症

真係睇唔到咩
後期轉咗色但係個印仲係到
定係我自己錯覺

表情幾正

打機打壞腦

你唔講真係唔覺

我覺得就算有深層潛入
都唔會拎黎整game

原版其實都好淺暈

簡單黎講 姐係俾人偷咗sao嘅save

唔記得嘢有咩咁大問題？ 我都成日唔記得以前啲嘢㗎啦

Google glass加psvr咁 唯一難度係portability同有冇人有錢同有恥度帶出街好似pkmgo咁玩

見過張明顯啲 有粒lin

我要AV就夠啦

佢痴撚咗線

屌，好恐怖

壞腦

其實 我記得果陣成套戲有個bug
如果係copy唔係cut就乜事都冇

大家唔好打咁多機

真正打壞腦

知道了

係要VR完全潛行
其實AR都發展左啦
而劇場版入面其實算MR

告得

尤其係R6

大家唔好打咁多機，唔係會好似女主咁short short哋

我要NTR

中二病

訓

的確原本粒lin唔係咁
佢依家應該有執過
但係我睇嗰時仲好清楚見到粒lin印係到

黑化

玩R6都弱智仔

冇你事 訓啦

5巧牙

尊重

打機打到傻撚咗

反正都無份出埸

你要MTR啦

魯路修

後面background成張jpg嚟

打機會燒壞腦

條友裝左個外掛裝置就懶係野咁

閃光既亞廁娜

facebook見到人影電視 其實都幾清

咁排第一係邊個？

毒撚真係好恐怖

打100層boss係咪依套？

外掛到變體操運動員

電腦run得耐都會燒啦，何況人腦？

唱歌個個女仔

有個透明印囉
但都係失望

咁都有劇透

即係個外掛影響埋身體能力

其實重點係後面....訓翻一個鐘先再睇都得

有人問 我已經細字加粉字左

冇咩分別 冇睇過原本粒lin咩色既剩係會覺得佢粒lin係呢隻色

戰鬥民族 如果普京玩呢隻AR會點？

應該冇咩人夠膽玩 講緊係完全override晒腦同神經
啫係隻game入面郁 現實就咁訓係到咁咩都做唔到
應該樓上講NTR嗰啲可以潛入人哋屋企實現願望

唔會架！Asuna粒lin好靚架！

想睇既要搵都好易啦

序列戰爭十秒完

普京post

你當係著左機動裝甲所以咁勁

空白

呢樣外掛....現實而家呢個世界有出現的

我有

快過連登

唔記得都是旦
中二病毒撚同正常人既分別

開始開掛刷王

條人比人打完都唔記得？

打到short左

床戲床戲！

克來因比boss車左巴

完

邊有啊....

女二登場！

唱歌都係港配唱嘅

諗條女的記憶
只係記得扑野

NTR出現

詩乃

留名睇桐人推倒

C奶

你都會呀，重要記憶黎

C奶 feelsgoodman

講到尾都係怕俾人打死咗之後唔記得咗扑野美好回憶

好樣衰 眼鏡呀嬸

Keep Out譯走開

條女carry

桐狗又執雞

搵人點解要開ar

俾系統扑左

王者歸位

Ai咁撚勁

愛麗絲！

等睇強姦

國家隊個d不了

Lecturer hea到

外掛當係垃圾咁擺

串

冇錯有乜問題

下堂答你

桐狗話搞我條女

你扑完女唔記得，有無問題呀！

尢吉歐

例牌答案
下堂冇咗件事

空同白係SAO客串第一名

好撚煩 冇左打機記憶有咩咁大不了
利申第一次睇

肥雪先係真王者

請睇第一季

扑野回憶冇左

有冇人上個垃圾mytv睇下回帶
我load唔番沖涼嗰幕

其實真係有呢種Game真係正
大隻佬完勝

下次再扑 新鮮感不減

肥豬死開

嗰度係佢地幾年記憶嚟

依套戲睇4dx好撚正
打鬥一流

個教授咁撚串嘅

提都冇人提

依家係無左扑野既記憶
比人扭斷手個柒頭無扑野咪wfc 無所謂

算啦.....作者可能都放棄左
其實佢好過Sao，但就係做唔起

可以洗sao記憶姐係咩記憶都可以洗，e家無人利用唔代表以後無人利用

唔係掛...
無睇小說

咁精神同身體都係處男

粒lin

少戰好睇成條街

邊會有毒撚想代入隻肥豬到ar

但條女唔係....

最尾大戰莉法比人...

聽佢講到好大問題咁真係好老尷

家畜仲有冇出
好耐都無新

洗腦

外掛狗扮有實力

嘭嘭聲

但劇情同戰鬥好睇好多
黑雪學姐好正！

我就唔信SAO以後無扑野～

無波

其實真係好鍾意個setting
physical full burst

比其他人屌就有

其實同一個故事黎
肥雪最硬膠係主角個樣低能化

動畫.....制作組想出，但一直無支持
小說仲有

以前好似有一套戲係講洗人腦

屌 想飛呢part

最撚煩就係依啲電話，想聽吓你把聲

好撚痴身

床戲

公廁好有錢

屌，有得扑唔扑

聽錄音啦

公廁揾翻黎

撚有

扑野啦

扑得啦

唔做雞邊有錢

個浴缸都大過我間屋

想當年，加速刀劍一齊出，一定桐狗第一集就op就覺得加速有前途d，點知

洗唔洗咁高科技

有人畫咪有

全部嘢自動開 連西都自動開埋

亞絲娜係雞

你見識少

搵到有用過的condom就神作

講親野都加個英文字真係聽到打冷震

男主唔係桐狗個d大把

亞絲娜唔用dom

sor，西係長開

見到男主唔開胃，點有前途

好多性暗示

2024喇 唔識飛天已經low tech啦

有冇屌㗎！

明明設定都有米六米七
但動畫畫到米四咁

其實真係輸在個人設....
入game後變時機械，人時又肥矮毒
腐女都吸唔到啦

工都唔俾打 有錢女真好

一講起回憶就諗起革命gay

咁咪要係咁閂櫃桶

準備上床

黎啦

Jm9

豬先on9
毒撚本身都已經係豬 重要連ff都要做豬

有野睇

俾你屌都冇所謂咖

洗臉

扑扑扑

永遠支持小直

扑啦仲講咁多

波餅

洗臉乳

肥雪有米七？

屌啦 ar condom

中出

但d名好型，silver crow

無你份

媽媽入場

扮瞓

屌你咩

好廢 咁都唔屌

好咸濕

訓啦 x直

推倒了，報酬係波餅

想屌YUNA

扑野刺激腦部記憶

桐狗好垃圾

即刻揾個h漫降下火

其實機械設定都型，根本全套型過SAO
同埋打鬥都好正，無咁中二

Wiki話一米六五

直葉先最正

估唔到cctvb冇cut

真

推埋都唔屌

道門好矮
阿絲娜個頭都掂到頂

真係有鬼

起碼睇得到有練功升技慢慢進步

有無得下載

夜晚播好少cut，只要一開始寫明有成人情節就得，你睇進擊的巨人食人都無cut

頂。真係

其實SAO第一卷就完撚左

YUNA好撚正

有無翼到有翻翼都正過sao煮飯仔多多聲
btw套劇場真係好悶

日文歌係咪都係羅孔柔配埋？

桐人真係好撚幸福 去到邊都有女

依啲位咪係

聽落又好似係

今年acg有冇 sao cos？

好難聽

屌太遲睇...

如果香港有AR，係咪訓街都可以好開心？ AR可以整到好靚都得

開始戲肉

配得好我就驚啦

全世界應該得香港人會咁諗

喝醉左都可以

睇鎧甲詛咒果一part仲正

自己呃自己，一除AR好sad

屋企唔洗執唔洗裝修

大家都係為女
大家都係外掛狗
因為係主角就可以內置外掛屈外置外掛

瞓街部機冇得叉電

成班cheat狗

係個心態的分別
銳二太依賴外置加速

有四幅牆就得

如果世界有sao果隻vr
以後返工返學都可以係屋企

仲會卡game，比人無限EK就PK啦

直狗

窮撚冇資格返學

屌 雞

仲直葉

直葉係咪最少戲份嗰個

次次拎外掛都唔要
睇到十幾本仲係垃圾一件連幹部級實力都無
垃圾

套劇場版.....出左都無人知咁濟....

直葉嚟唔到係好事？唔係嚟到先係好事咩？佢又無SAO記憶，又係劍道高手

絕劍 好懷念

警告你哋唔好再寸

係咪配 妖精尾巴 蘿莉個個

串過馬撚咁

死開

又一個痴線佬

黐線，死開，阻撚住晒

死左既都有

開掛狗

死垃圾

秒左

明明話個ar安全只係用視角同聽覺
到底痛覺點黎

一個人玩晒，其他人企喺到做咩？

大波妹妹！！

直狗！

唔記得錄影
雖然買左bd

打機打到咁認真

我都想問

最好睇個part

睇傻鳩打錯

睇左咁耐都未明
係sao個記憶中痛的感覺

本身有翼就外掛啦.....好似係

桐人垃圾

開掛

Cheat打cheat

EGoIst！

爽歌

呃閃光小姐

好聽！

衝上台食YUNA

現實要叫人game名真係好柒

兩個廢柴唔打拳頭交

邊到有講痛過

成套好似睇緊超時空要塞

單挑就打真交啦

頭先練劍道係佢？

除AR咪睇唔到啲塵

比比比
點比返d記憶你

現實有無人叫你蜘蛛俠

塊ipad

痴線

其實根本係條友廢 先保護唔到YUNA 仲賴人

又出現....茅場死唔斷氣

佢心諗我死得味？

茅場

無處不在

又係呢條友

茅場死曬未

Macross正好多
大家都係演唱會

正路應該死曬

茅場真係害死唔少人

SAO入面嘅Stan Lee 每一套都要做個cameo

點解茅場仲可以係到

冇得比

老師你遇過外掛未

痴線 點解變左每2個字 就轉廣告
好冇癮

其實電腦點睇j2直播
淨係得手機睇到...

精神分裂個矛場出黎同自己講野

打真交
條友單手拉起克萊因
桐狗點鬥

人地YUNA為左救其他人戰死
條廢柴就將自己拉埋人一齊講

嗰隻鬼黎？

外掛唧

腦內ff

唔知

點先好似miss咗少少，點解拎第一可以變不死之身？

比怪斬 “叫”果下 佢地演譯為痛
冇玩sao果d 最初打牛時有show過
係乜感覺都冇

唔帶部機入去係咪會見到成班人對住冇人既台叫

條友真係好撚廢 係勁就喺SAO前線啦 點有理由生存落嚟都冇俾人mark名入書

工作人員以為去左邪教大本營

無....無呢個獎

係咪又好似Yuna咁蒐集資料又深度學習整返出嚟？

茅場係張佢含意識溶左入粒seed

其實本書係假的.......

打得好柒

去廣告好唔連接

Scan左自己個腦？

其實茅場等於Seed

屌你老母有ar保安

打一半又去廣告翻黎再打下一半

回水

廢到 之前重咁串

好柒

靠粒野 cheat狗

其實桐人用手打埋去係咪勁過用劍斬埋去？

柒過路人真

會死ga

唔玩咪得

屌成件事好尷
除眼鏡咪咩都睇唔到

類似啦
自殺死前，backup左自已人格同記憶入網

成班人係真係想打，定唔熄除ar

冇警察

整爛舊嘢咪得囉

班人只靠個學生...

又洗白 屌

傻鳩

要刷分嘛

爸爸

茅場真係個大仆街

無人知有事發生
以為打event

型mk

咁易燒腦
個世界好危險

日本比帶槍？

射爆個mon可以解鎖

其實好難唔帶
個舊野既定位就等於而家既智能手機
你會唔會見啲後生唔帶生機出街？

柒到

教授好仆街

條友由頭柒到尾

你要知佢係邊個先

黑警

警察咩

成事之後永遠係埋一齊連溝女都要人幫

媽咪呀！

其實係咪得一個yuna?定兩個人嚟？

後面會講

link start！

各位！重點到！

好撚悶

戲肉？

大粒過警察多多聲

boss戰

最重要

快到睇唔清系列

屌！調咩位呀

boss好似好正

係咪紅肉宮

準備開掛先黎廣告，屌

調位!

公廁娜果個肉宮

初代：木遁 樹界降誕

又廣告 屌

調位

屌位

半夜2點半賣廣告俾邊個睇呀 一次過播埋佢啦屌

屌！位

自衛隊都唔帶得槍

今堂調位，大家執好書包同櫃桶

你睇囉

下季sao
桐人就可以攞正牌開掛

明明之前動話都唔會講調位.....搞嘜呀

畫

好慶幸無入戲院睇

印象中以前tv配音就咁講翻switch?

我唔係好明，如果由頭到尾都係同一個yuna，點解一開始佢好似好贊成呢個計劃咁，之後又無啦啦話我根本唔想復活？

唔除眼鏡係因為當左event同埋無左呢啲係虛擬嘅野嘅意識

唔半夜播多幾次，邊播夠合約個最少次數

其實 川原礫 真係好癲
諗個咁樣的故事 同科技出黎

拍尻檔左幾年都要叫調位先幫人補位就死得喇

係....照讀英文

唱歌個個得個樣既ai黎，好似係

刀劍其實真係神作

開掛啦！

係
犯駁位咁多同對科技認識咁低淺都夠膽拎出黎
好彩毒撚齋睇女

有得睇聖母

加速神d....

直葉去撚左邊

冇反駁位就做科學家啦

亞廁那full dive 之後係咪冇哂反應 可以任摸

浮城之化身

我屌 直葉

召喚隊友

又一個看透世事的連登仔

睇咁耐就係為左呢一刻

太強反應會醒

變身！

外掛模式

星爆氣流斬！

加速咪係呢個augma再進化

明明最後個句係
C奶既係附送的

隻王好慘

但已被放生

絕劍呀！聖母聖詠啦！

打唔中就咪講啦

絕劍13連擊

出招無招名差緊d野咁

好似叫日蝕

有得bbq了

桐狗又開掛

唔講唔記得

掛狗要來了

成班網絡廢人
話打機就打機

準備黃眼外掛

絕劍

多左2下......

C8763

tvb唔係播60fps?

榴蓮雞黎架

做咩變左黃眼

24only

死掛狗

得個亂字

原本嗰個去左邊

又用admin ac

唱歌連外星人都打到
攞黎打機開掛小兒科啦

感覺好疾，好多細節位 疾左

掛狗

屌你勁過奧米加

一樣

我記得係戲院睇呢段 個個都笑到仆街

神作

神級垃圾

個女嘅資料用個boss嚟整……

亂尻咁嚟

兒童向作品

垃圾走啦！女都食唔到

又會個個都見過

放煙花

Boss死咗佢咁耐先消失

刀劍真係神作

慘
條女比桐狗食埋

得翻個少少都去廣告

完場先好睇

大主角

24去50i(PAL)死症黎

直熱出場時間再少啲仲好

未重置？！

唔出最好

趁人少問下 100層boss唔係茅場咩？
on9咗唔好打頭

呀........bug黎既

戲院 原本套影片係幾多

結論:死左條女都有份攻略,但條仔連入場既資格都冇

24

頭先場戰鬥黐鳩線，媽好亂呀，快到睇唔切，做乜鳩呀

點解打完要delete data
隻隻boss都限定版

應該話100層之後係佢

阿姐首歌都4分幾鐘如果唔e＋去廣告都有機會去

KOB點解會收埋D咁既廢人

隻game本身一次限定嘛

Catch the moment

如果100層大boss係可以憑幾個人就打低，以前啲人又form攻略組又要召集咁多人做乜

頭先最正個畫面係亞絲娜同絕劍

講真...小直全國最強劍道妹妹
一出真係合埋眼都打贏Eiji

重睇第一季啦

原本個設計係紅玉宮
但茅場最後為驗證佢口中可以超越設定的野
先改左係自己
ALO 100層都應該係紅玉宮

佢點俾其他開發者知佢係BOSS
咁點都要寫一個BOSS俾其他人睇

比人nerf得太多

直葉....

一次就打贏 資料都冇

因為之前個d得刀劍 而家呢場又鎗又魔法又識飛,易係正常

等緊聽LiSA 姐首歌

所以導演咪賣走佢囉

直葉都幾大堆奶奶

建議大家唔好skip

島根 數碼暴龍 我們的戰爭遊戲 大和同阿猛

綠

等片尾

sexing in the camp

頭上一片綠

啪未

腐皮係比直葉嘅

上年睇係為左睇最尾

條仔蓄意傷人拉咗未

快啲屌啦

應該係100層後再pvp

因為佢地無桐狗

咦，桐人帶返絕劍舊嘢，點解唔用AR?

係喎

屌完

死心喇無拉到

完啦？

其實原本刀劍冇法術冇槍械 難打好多
係由依bug晒最強隊伍出黎
令到隻boss變左easy mode je

仲會睇實體書？

未

吓 睇撚咗啲咩

Diu咁賣咩廣告

好聽

lisa 一直都高質

唱歌都四分鐘啦

今晚扑嘢夜唔夜

最好睇係一開頭打蛇boss

LiSA首歌屌打

Catch The Moment

catch the moment

冇版權?

good 聽

唉 做左川原死忠
不過佢真係好正

有邊part係精彩

想聽藍井

ed

其實睇最後打boss就ok

ED

LiSA 姐唱歌

片尾

我睇撚左啲咩

完歌之後

太好睇 好感動

唔知tvb會唔會買第三季

洗唔洗個個答一樣既野

大家有無玩saoif呀

露點

其實套野諗諗下就覺得好犯駁
開頭玩仲成個毒撚咁，行步路都仆親，然後為左救囡囡，係短時間內體能飆升直衝全ser頭幾名，仲要係冇用果件ironman裝

雖然好犯駁，但我承認係睇得幾爽

事實

因為係事實

個歌手公認世界第一

有無人玩saoif

第三季見

爽片咪諗犯駁唔犯駁啦

駁唔到

下2個禮拜有得聽catch the moment live版

做我老婆第一

幾時有桐人大戰肥豬

唔怪得要露lin救收視

接機here

有

why

game

bba幾時仿效

阿姐演唱會

有無入tg

露完冇人睇

其實點解搞到咁大件事，啲新聞好似好輕描淡寫帶過咁嘅？

幾時有家畜二季

講架啦

有人氣唔使露

無

刀劍比我感覺就係男主開掛開後宮
但世界觀設定又好撚神既一套作品

其實手機真係唔岩玩呢D
我首抽完4星莉法玩左陣部機就開始熱之後無玩

Ai

等個孫燒比你

唉，重睇啦

高潮

國家機密
要收編人材

第三季？

係
十月做

SAO WILL RETURN

下季uw佢可以攞正牌開掛

個警察先係boss

劇情講乜

最後姐係點

愛麗絲

小說係咪完咗

講嚟聽下

比嘉健

最後個畫面座塔係唔係就係爬塔打聖殿騎士果座？

小說睇到果到冇睇

外傳有

本身都開緊啦

茅場晶彥 須鄉伸之呢啲天才斬係出自重村研究所 呢度好似專出啲黐線佬同變態佬多啲喎，係咪啲天才總有呢啲問題？ 連教授本身都係黐黐地線

其實條友作文係咪一時一樣
明明寫雙主角
寫寫下拎條仔做踏腳石比桐狗踩住上用
女都比人食埋
都痴撚線

有玩saoif既 或者新血 請入

現在超過21人

常出聲都有6，7個

尢吉歐算啦
桐人主角黎架

本來web版完左
但川原又繼續作落去

Accel world OMGLUL

原來就快推爆post

邊到落筆 ？

菊崗係咪都係變態黐線佬？天才多數係精神病患者？咁精神病院係咪會搵到呢啲天才出嚟？

web版其實劇情有小小唔同....早期SAO GGO ALO

BTW，另外有本補完版SAO會仲好睇

毒撚出事wfc

有lihkg公會

搵 刀劍神域 post

好好地寫progressive未算囉 搞咩劇場版

唔算啦
基友本來就係絕劍類角色
桐狗把劍前身比尢吉魯把劍斬左
天生注定死對頭

軍中有人好辦事

賺錢呀嘛

有乜事咪當你打機猝死

反派死得好慘

Uw篇補完同後續

Progressive真心正

都要玩

家畜一樣
災鎧擺明比隻豬加速升能力用
轉個頭又掉左佢
寫寫下又整返隻天使升級走舊路

條友寫野無乜譜

原來18就係Alicization 個ending
買咗咁耐都未睇

比村畫漫畫版真心正 但小說出得好慢

尢吉魯 頂塔果到睇到起雞皮~不得不說小說UW 好睇~但係塔事後水準下降

所以點解刀劍喺一堆爽片入面跑得出仲紅到咁耐

動畫真心做得唔錯
coffee soda~
coffee pasta~

話說喺功夫入面都係喺精神病院搵火雲邪神出嚟，話唔定精神病院可能會搵到愛因斯坦呢類人出嚟都未頂

爽片嘅極致都有人反架

唔知CCTVB會唔會買埋外傳呢

呢種科技題材，感覺幾年後睇返會覺得好尷尬

Uw有part講邪惡的中韓玩家層殺善良想保護世界的日本玩家
唔知會唔會又比型中韓炎上

之後香港 台灣玩家支援日本

呢套其實都好正，但又紅唔起咁...又唔出動畫

呢套劇場版明明評價幾好，但連登啲人就係咁比人屌

川原都想，但無人撐

加速對上個本上年11月.....

春雪減肥變桐人類外觀

虛疑角色 銀翼變桐人類外觀 即刻G持

加速個世界觀感覺幾好，如果出第二季一定同sao有得比

無啦，第一季影響....

1001

lm

套野出左咁耐, 劇場版半夜做都差唔多推得爆一個post, 咁既人氣唔掛得出到S3

想問mytv super有冇呢套重播

其實第一季已經好正
只係first impression 因為肥春而差到爆
應該只有科技撚鍾意睇
不過呢個劇場版 補完左由vr變ar的世界觀
其實而家叫做跟緊時序播
即係做完uw發展完搖光
就會去到aa bb cc三個世界的aw

如果有得出絕對夠料整半年/年番

其實小說完左味？？

淨係災禍之鎧都夠出24集
不過動畫公司應該會快play唔拖戲
因為aw d打鬥畫面真係會畫到癲
第一季aw 最後奪回銀翼的反擊戰 應該已經完勝sao已出動畫的所有打鬥。

有 七日

日本25億票房 全球深夜動畫票房最高 你估流架

班友係ALO算係BOSS級啦 仲要圍毆
隻boss後半為特顯主角威能真係廢咗咁

深夜播套過氣劇場版都40頁討論
證明刀劍=神作

大佬你幾時先出第2季

刀劍當時引起既社會現象根本超越哂果d咩EVA
無刀劍可能就無咁多人對VR game有期待
而家d VR可能就難哂產
千年一見既神作

外掛神作

刀劍1001

可能只係為咗睇亞絲娜露點

其實係
但冇 好失望

和諧左

仲諗住玩jer仔

爆po唔開

1000